孩子，無論你變成點，爸爸永遠支持你

但如果你要做警察嘅話，爸爸就去青馬大橋一野掉你落咸水海

今日3點 維園見 提早出去呀

即係對住個海打飛機嗎？

射落海都唔益....

之前聽到人叫口號
好仔唔當差
當差正仆街